現役港超球員, 你問我答

除咗自爆嘢之外其他乜都答

次次入場人數都係得 幾百人最多一千

底薪幾多？

認真post冇人理

踢左幾多年職業

六千

入過港隊？

夠洗？

一年半, 我係後備仔

為興趣

同窮人講興趣？

踢咩位？

有無去做兼職，頂你，洗碗都15k啦，
6k.. 去追女仔有無女會睬你啊

球隊宿舍廚房 真係好大, 不過係要十幾個隊友一齊共用

有咩想同依家新一代想入行嘅人講

邊個港超球員最無品

正職係咩？
有無教踢波？

有冇基佬
係咪真係踢波少D基佬

驚自爆

( 有陣時防中, 左右閘...

第時諗住做教練

冇,

之前part time教小學

公司女同事好撚核突

咁你返緊office工定係踢港超？

加油

嗰篇潮文嚟

覺得邊個外援最好波

I am very thanks

啱啱回歸傑志嗰個

著咩number?

不安

啱啱pm話咗畀你知

韋拿踢法...

好羨慕 可以以興趣作為職業
樓主本身踢波底好勁？
細細個已經開始踢定咩？

點睇白咖哩?

踢左幾年波？

唔清楚因為 我入唔到港隊

贏波有獎金？底薪外點計人工

小學三年級開始

今季有冇正選

6k底

有獎金 但係我係後備所以分少啲

暫時冇.................

爭取緊

偶像邊個？

有無比人叫你打假波?假波情況香港嚴唔嚴重？

邊個食煙最多

踢咩位？
認為而家邊個港超球員最難應付？

知唔知身邊有冇人踢假波

英超- 簡迪

港超華人 - 林嘉緯

港超外援 - 費蘭度

no

如果教練知道邊個球員食煙 佢應該冇得踢

想知你做運動員 實力到左樽頸位會點？

如果你講香港人嘅話我會同你講話一定係av

幾歲
球圈多唔多基佬

因為會少d氣？

點睇港隊新教練

踢波啲人性慾係咪特別大

費蘭度, 大埔嗰個鬼仔

有無比人叫打假波

轉行

林嘉緯啲波真係好好j

加油爭正選阿清

外援同本土球員相處融唔融洽

踢邊隊

我唔識任何gay佬
幾歲嘅話我只可以同你講話係讀大學嘅年齡

中學有冇攞過獎

唔知

有無諗過去支那/其他亞洲地區發展
你大約幾歲？25+？

吓？即係你踢波未試過樽頸位？

真定假?

你係球迷定係.........

應該係

其實我都唔清楚因為我入選唔到港隊

最想踢邊隊港超

直頭好friend添

樓主加油
最支持人追夢

不如專心搵工做算啦
香港踢波真係冇前途

最近一次正選係幾時？

pm you

學界頭三名

如果有日有機會入選中國國家隊你肯唔肯

25-

識唔識賭神高俊

認真，問你拎波衫得唔得？ 買都可以

有無係now 講波

我係球迷啫
之前省港盃絕殺廣東個場好迷佢
之前大排檔食飯見佢擔住口煙

我而家仲後生, 我覺得我仲係後備嘅最主要原因係因為 我體力唔夠, 同埋對抗性不足

所以我要努力加操

邊隊最多出場機會我就踢邊隊

有諗過轉行考牌做教練

做多d gym 爭取入港隊

樓主有無讀緊書
其實係想問有無踢大專隊

預備組

不了, 費事畀連登仔批鬥

對元朗?

你係球迷定係..... 我隊友

有無試過老烏

我都唔出名你要我波衫嚟做咩

我都想

從來覺得自己唔巴閉, 有時因為人工好低好自卑

儲，流超衫仲難買過外國聯賽

暫時冇, 遲啲諗住進修 考番個sports science

who are you?

冇

dllm

you?

睇緊

新界東隊

樓上嗰三條友唔好嚇我

可唔可以講下一日訓練流程 同一星期操幾多日

鍾意邊對外國球隊？

其實係咪好多球員都有上連登

菁英盃就會預你

雲.

Yes

知邊個了

唔知係我蠢定係點, 我到而家都唔明 你究竟係咪我隊友

Hok ming?

好多年前讀中學時有師兄返學校探老師, 原來佢去咗踢甲組

當時覺得佢幾開心, 可能佢真係好鍾意踢波

不過我當時心諗, 唉, 老友你遲D會唔會後悔呢..............

佢當時好似係踢晨曦......

利申, Band 1 英中

聽日係更衣室問下

東南兄弟？

出得6k 人工 冇乜邊隊

重點

點睇高佬富

學銘得6k底薪就食得屎啦

有冇hehe

認真問，ching我都想踢上去，所以有幾條認真問題想問！

1. 想問下係無踢任何職業隊嘅情況下要點樣入行？去選乙組，丙組先？

2. 同埋真心想知職業球員嘅詳細訓練過程係點...因為都想自己額外操下...

btw 加油！ 趁後生比心機！

嚇死樓主無入黎

對上一次港超上陣係幾時（包括後備上陣）

除左凱景 我諗唔到邊隊

重點係你幾多歲?
如果你18歲以下可以去試下去球隊選拔

隊隊d年輕球員都係呢個價

呢個post完啦好嗎, 大家當畀面我唔好再推ok?

就係過咗18 ...之前傷過兩年...但以前有踢過區隊

同🐯friend ?

有無諗過你講埋全名都冇人識你

我唔講了

樓主

真 港超邊有人識

唔驚啦樓主

過左18我就唔清楚情況
不過如果你真心想試下嘅話你可以去預備組問下

其實啲外援平時練完波有咩做

覺得本土球員同外援比有咩分別 除咗體格上

諗緊就咁問會唔會太不自量力...佢地會被人試跟操？

想踢就努力把握今年嘅機會
出年續集踢超聯

你做gym要做多一倍先可以同佢哋喺體格上睇齊

其實我都唔知, 因為如果你已經過咗十八歲 你冇得打u18

唯一方法就係睇下 問下

都啱嘅 過咗18 就麻煩少少 btw thanks ching! 祝你早日攞個正選位反尼！

點睇我

你留意住所有球會嘅facebook, 佢哋有啲有u18選拔, 就算你 已經過咗18歲 你照去問啲教練問下佢有冇得去預備組跟操

巴打姓區？

好呀 唔該哂你先呀ching !!!!

多唔多淫亂party

咁球技 用波方面有咩分別？

同埋佢地無球意識會唔會好好多？

樓主唔使理啲戇鳩

加油

未睇哂嘛之前

點睇人哋叫你波牛？

聽日有冇波踢?

詳細講下點睇戴狻單野

如果係真既你應該踢緊凱景

金東進算唔算好波

當年我同習近平老婆發生過性關係, 想知再講

樓主食過雜種老婆

依家一般 但有經驗 同埋左腳 所以一定會有人收留

食左幾多女

收皮啦 M Pochettino
你改咩名都認得你呀
搞9完熱刺想搞9港超

好多人以為佢真係踢緊

我不嬲都捧熱刺
係你班 連登所謂嘅熱刺球迷 懶係野

你老母生你出嚟真係蠢過隻狗
我幾時有想搞鳩熱刺呀
睇死你條垃圾都係嗰啲忽然球迷

早排先比人見倒佢入阿迷live post
你哋都小心啲

戇鳩仔 呢個account我同人共用㗎

想要你件波衫 季尾留比我ok?

光頭

球壇多人鐘意 美斯 定 雞姦朗？

轉會費幾多 有冇經理人

打過u 代表未

點睇高佬富，富仔

葉鴻輝係咪成日爆粗

速度呢 先生

點解港超球員d女朋友都咁正既
好易識到女？

我覺得係有冇做gym

係咪成日食女？

請善用起底功能

如果你係球員點會唔知